【世紀難題】如果你住一樓，會唔會搭 Lift ？

：照等 Lift
：直接行樓梯

最好俾埋原因

等lift 因為樓梯落去就防火門 開門會響警鐘

一袋二袋咪撘𨋢
兩手fing fing的話應該都係行樓梯算，等得𨋢嚟都翻到屋企

搭 lift 因為細膽唔敢行樓梯

返屋企就會
出街通常打開窗就嚟

搭lift,我老人家來

好撚多1樓2樓撚
撳完部lift唔等得又行樓梯走左
好心望清楚衡量好先撳啦
搞到成lift人趕返工返學要on99疾幾秒

落樓咪行
上樓咪搭

部lift上左咪行樓梯
咁都要問，你on9？

唔會住一樓，除非獨立屋